有冇人用apps 會冇啦啦自動logout 左？

利申：2部電話都係IOS